新興印刷有無人抽？

1手

呢隻冇人理

隻1720都冇人理 暗盤爆到上天

識抽一定抽呢隻

一手大唔大機會中

邊個後台先

有冇騰信概念先

1720純粹分晒比大飛
比大戶舞

b組派到

呢隻抽都只可以小注

小小地幾手算 賺餐半島！

就派彩 推一推先

呢期d股仔曉飛咁款

咩都抽一餐

廢股冇人理？

抽左兩手
見四太入飛
應該唔差

乜新聞都無，同易鑫同一日上應該無運行

唔同睇法
中一手應該夠食自助餐

一手唔中

不過都係唔中

唔中
20%中咋

1中0
榮威1中1

2中1